是晚。簡單靚湯

濾鏡過火啦

Sor 下次唔用咁勁

龍眼肉 杞子 紅棗
糖水定湯？

仲有螺片
老母話湯就湯啦
佢話似糖水 就糖水啦

靚湯 想飲